{
  "Upload File from Local...": "从本地上传文件到 S3…",
  "Uploader Service Configuration": "上传服务配置",
  "Profiles": "配置集",
  "Select Profile": "选择配置",
  "Select or switch to a different upload profile.": "选择或切换到不同的上传配置。",
  "New Profile": "新增配置",
  "Delete Current Profile": "删除当前配置",
  "Profile Base": "基础信息",
  "Profile Name *": "配置名称 *",
  "Provider Type": "服务类型",
  "Profile Details": "配置详情",
  "Actions": "操作",
  "Save and Reload": "保存并重载",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Are you sure to delete current profile?": "确认删除当前配置？",
  "Please input profile name": "请输入配置名称",
  "Profile created": "已创建配置",
  "Profile updated": "配置已更新",
  "Profile removed": "配置已删除",
  "Switched to profile: {name}": "已切换到配置：{name}",
  "No profiles available": "没有可用配置",
  "Operation failed: {error}": "操作失败：{error}",
  "Upload successful!": "上传成功！",
  "Upload failed: {error}": "上传失败：{error}",
  "Connection test succeeded": "连接测试成功",
  "Connection test failed: {error}": "连接测试失败：{error}",
  "Region": "区域",
  "Access Key ID": "访问密钥 ID",
  "Secret Access Key": "访问密钥 Secret",
  "Bucket": "存储桶",
  "Endpoint": "终端地址",
  "Base URL (optional)": "基础 URL（可选）",
  "Key Prefix (optional)": "键名前缀（可选）",
  "Use Path-Style": "使用 Path-Style",
  "Force path-style addressing in SDK": "在 SDK 中强制使用 Path-Style 访问",
  "Cloudflare R2 notes: region is auto; use account-specific endpoint if provided": "Cloudflare R2 说明：region=auto；如有账户专属 endpoint 请填写",
  "MinIO notes: endpoint must include http(s) and often requires path-style": "MinIO 说明：endpoint 需包含 http(s) 前缀，通常需要勾选 path-style",
  "AWS S3 notes: use correct region; endpoint optional unless custom": "AWS S3 说明：请填写正确的区域；自定义服务才需要 endpoint",
  "Custom S3 notes: fill endpoint with http(s) and adjust base URL if needed": "自定义 S3 说明：endpoint 需包含 http(s)，若有自定义域名请设置 base URL",
  "Name": "名称",
  "Provider": "服务商",
  "cloudflare-r2": "Cloudflare R2",
  "minio": "MinIO",
  "aws-s3": "AWS S3",
  "custom": "自定义",
  "Max Upload Size (MB)": "最大上传大小（MB）",
  "Default 5MB. Files over this size will trigger a confirmation dialog before upload.": "默认 5MB。超过该值将弹出二次确认，确认后继续上传。",
  "File exceeds {mb}MB (current limit: {limit}MB). Continue upload?": "文件大小为 {mb}MB，超过当前限制 {limit}MB。是否继续上传？",
  "Upload canceled by user": "已取消上传",

  "S3 Uploader": "S3 上传器",
  "Opening settings...": "正在打开设置…",
  "Upload History": "上传历史",
  "No upload history yet.": "暂无上传历史。",
  "Copy All Links": "复制全部链接",
  "Clear History": "清空历史",
  "No successful uploads to copy.": "没有可复制的成功上传记录。",
  "All links copied to clipboard": "已复制全部链接到剪贴板",
  "Copy failed": "复制失败",
  "Upload history cleared": "已清空上传历史",
  "(unknown file)": "（未知文件）",
  "Key: -": "键名：-",
  "Time": "时间",
  "Error": "错误",
  "Copy": "复制",
  "Link copied": "链接已复制",

  "Basic Settings": "基础配置",
  "Connection Test": "连接测试",
  "Advanced": "高级选项",
  "Upload History (click to expand)": "上传历史（点击展开）",
  "Only keep essential actions here": "此处仅保留必要操作",
  "Provider advanced options will appear here.": "提供商的高级选项将显示在此处。",

  "Temporary Attachments": "临时附件模式",
  "Enable temporary attachment mode": "启用临时附件模式",
  "Store pasted files as local temp attachments first, then upload in background": "粘贴文件先保存为本地临时附件，后台上传成功后替换链接",
  "Temporary file prefix": "临时文件前缀",
  "Temporary directory": "临时目录",
  "Default: {prefix}": "默认：{prefix}",
  "Default: {dir}": "默认：{dir}",
  "Clean temporary uploads": "清理上传缓存",
  "Scan the temporary directory and delete files starting with the configured prefix": "扫描临时目录并删除以配置前缀开头的文件",
  "Scan and clean": "扫描并清理",
  "Temporary directory not found: {dir}": "未找到临时目录：{dir}",
  "No temporary files to clean": "没有可清理的临时文件",
  "Are you sure you want to delete {count} files? This action cannot be undone.": "你确定要删除 {count} 个文件吗？该操作不可撤销。",
  "Operation canceled": "操作已取消",
  "Cleanup complete. Deleted: {ok}, Failed: {fail}": "清理完成。成功删除：{ok}，失败：{fail}",
  "Cleanup failed: {error}": "清理失败：{error}",

  "Uploading...": "上传中",
  "Please paste again to retry upload": "请再次粘贴以重试上传",

  "Presign Timeout (seconds)": "预签名超时（秒）",
  "Default 10s. Fail fast when presign is stuck.": "默认 10 秒。预签名卡住时快速失败。",
  "Upload Timeout (seconds)": "上传超时（秒）",
  "Default 25s. Abort PUT when network stalls.": "默认 25 秒。网络阻塞时中止 PUT。"
}